有人去選管會舉報種票者，選管會口頭承諾「我哋會處理」點知成套文件被退回

［更新：反擊“種票”，DQ佢］話說我屋企被陌生人用黎登記做選民，我要親身去選舉事務處，立案DQ其人的選民資格，打擊“種票”。選管會派四名職員與我會面，了解事件。佢哋口頭承諾：會處理事件，如果屬實就會取消該陌生人的選民資格。然後，佢哋竟然俾返晒我交嘅文件俾我，我問點解唔收，佢哋話已經了解事件。我再問有無檔案編號俾我跟進返件事，佢哋話無：「因為我哋無收過你任何嘢。」講完佢哋就離開。大家思考吓，「政府可信嗎？」😡
如果選管會真係咁有“江湖風骨”，「出嚟行講個信字嘅」，真係取消種票者資格，咁DQ種票又真係方便到近乎利民；但如果政府只係敷衍我，等過咗6月25日反對限期，市民無得再DQ種票選民，種票就係政府讓其勝利。
最後亦最重要：而家點查出種票者真係已被取消選民資格？選民登記信只有局部身份資料，不足夠用嚟去查冊。

推

👈🏻

tui

自推十連1/10

自推十連2/10

自推十連3/10
飯鐘就完要開工點算

cls

聽講呢個人仲未搵議員幫手出聲

去申訴專員啦

間接同你講我地唔會收你啲文件

CLS

Cls

，乜閪野都做撚到出晒面!!

推比啲議員見到

申訴專員

咁都有

垃圾政府，戲都唔做

申訴專員公署+ICAC

樓主係上去九龍灣？

份租約唔收你就好正常好合理既
不過份表都唔收? 定佢COPY左

佢應該係副本黎（我放大黎睇應該係）

唔明
佢係黃大仙～

Hhhh

補返另一條link先

好啦
我要死去開工
多謝大家幫手推

Push

1823+電郵留左個底先
又或者要佢俾個書面會面紀錄
同埋用公開資料守則逼佢公開調查報告

over my dead body

佢意思係選舉事務處寫字樓喺九龍灣
你有冇寄岩地方

我forward 咋
唔係我嚟

我上年區議會選舉前都試過去反對選民資格
講少少嗰陣時我嘅經歷
我嗰時係查選民登記嗰時發現一個唔存在嘅地址
我都係照填完form比職員
咁等一陣有個大粒啲嘅職員同我講
佢哋會跟進呢個case
問我會唔會收番個反對等佢哋搞

我諗呢單可能都係類似
但係如果當事人唔信任佢哋
其實係可以堅持要反對
遲下可能要見法官講番原因 (或者比書面解釋)
因為有反對其實係要法官判嘅
唔係就咁選管會話事
如果你唔信啲職員會跟進
就堅持要反對
唔好比佢哋大到你

係喎
不過其實行政野係選舉事務處處理
睇返原po佢係直接踩上選管會
咁人地唔理佢係正常
不過佢冇教人要去搵邊個部門搞又係仆街黎

執柒左佢啦

CLS push

推到上報上FB
普通人左有無得幫投訴？

吊

上唔到熱門

係呀 如果唔係去九龍灣搞係無用

俾Gphone同蘋果報美國好過
公平選舉

賤撚到

搵民建聯議員跟跟佢